越大越冇可能

有人明自己，唉

點

你都未明人地，點知人哋唔明你

預左
所以習慣一個人生活

好好嘅朋友都唔會明

點先可以明人地

好孤獨

慣咗

咁我繼續習慣

你需要一個樹窿

要保持距離，依賴咗就死。不過邊有分得咁清，人類嘅感情太複雜

我覺得有得依賴其實好過自己收埋太多
又可能會紓解到你既煩惱

我明

人越大諗野越複雜咪越難有人明白
試下諗野簡單d
人又易開心d
其他人又容易d走入你既空間

當依賴對像忙/ 離開咗你，都係完

沒人明也罷了

是但啦
明你又會緊你咩？
緊你又會溝你咩？
溝你又會愛你咩？
愛你又會娶你咩？
娶你又會錫你咩？
錫你又會縱你咩？

又叫春

我都覺無乜可能了zZZ...

再搵下個可以聽你分享既樹窿